寒冬。電熱水爐神神地！

屋企用緊速熱式，高壓，電熱水爐
唔知做乜而家係煲水中個時，個安全閥係咁一下一下咁噴熱水
個爐用左差不多兩年only，個閥門咁快壞？
定係純粹係我set 爐煲水個水温太高？

有無巴絲解答到咩原因由？

最緊要係問下巴絲們有無相熟可信師傅提供？
家住北區，最好師傅係粉嶺，上水，大埔做開

Thx!